廣東本土派電視台南方衛視主播竟然當觀眾面想打爆小熊維尼

片：

果班廣東人一直在玩命

CLS

中國人勇武過香港人

反了！反了！

今次真係明反 唔似講笑

港獨不如廣獨

各地都想造反

係咪江派開始做嘢

咁撚勇武
相比tvb
日撚日都奶共

南方衛視好野黎

有冇人可以話我知係咩情況

Sor po錯

以為亞視有得睇

不過都09～12年嘅事了

NewYorker約食飯

南方衛視不嬲都好撚夠薑，唔係第一次

之前南方都市報有用每一個省嘅GDP同其他國家做對

南方衛視不嬲都好撚夠薑，唔係第一次

之前南方都市報有用每一個省嘅GDP同其他國家做對比，暗示支爆可能會四分五裂

但係個老細都係共產黨員嚟

投侵侵呀

打維尼有幾武勇？

好撚大膽 勇士

lm

凍結江澤民資產
想拎返?做野啦

廣東人不嬲唔鍾意撈鬆佬

呢個問題都幾on9

會被消失
不過勇武過一班話要留待有用之身既勇武派

做得就擺明有後台啦你估佢哋傻架咩

不死江派

南方衛視不嬲好野黎

人地南方台/南方都市報無自由就會玩擦邊球
我地cctvb有新聞自由就走去自閹做太監

睇番歷史 廣州人一向勇武

中國南方 獨立啦 （ 粵系）

反了反了

反了

明屌而家
D對白，弱智都知咩事

Ho ball

刁那媽頂硬上

廣東d人根本一直都唔撚鍾意班北方佬

東南互保條約[

大陸機構, 尤其係傳媒機構, 都一定有正式既黨員進駐係度做書記架啦
有乜咁出奇

南方電視台班友一直都玩命

南方衛視幾好睇
記得有套咩72家房客

屌你地成班仆街
人地反抗就笑鳩人
自己係香港到乜柒都做唔到

南朝北朝是對頭

十幾年前好鍾意睇珠江台，外來媳婦本地郎

佢哋喺體制內 一直都明個玩法

外父好搞鬼

被消失

好懷念 彭彭講新聞
果陣亞視播佢 播到收視仲高過亞視自己節目
最後就cut左無得睇

果陣睇 真係好撚夠疆
同大陸原來有人有良知

我老母成日睇72家房客

72家房客都好好睇，但係佢d現代劇都係支味重

個肥婆叫咩名 好正好大波

南方衛視班人真係唔怕死

其實多鳩餘，本來小熊就一啲都唔關事，驚驚青青搞到而家連佢自己都以為自己係小熊，自己攞黎！

有冇段片/圖

所以可能點解北京要消滅廣東話.....
根本想整走廣東一帶文化.....

巴打仲有兩個禮拜就生日

有時覺得幾諷刺
以前呢d係香港人理想當然既言論自由，睇電視電影乜都講得題材好自由
今日d人反而習慣左自我言論審查比條紅線自已連小熊維尼都覺得係禁忌黎

條片明明8月既 講到係岩岩發生咁

邊個會甘心畀卷脷撈佬統治

有咩觀眾 就 有咩電視台/節目

咁樣搞
係唔係要成個台收皮

亞視播緊南方衛視(CH13)諷刺時政果陣
香港人仲系睇緊TVB肥皂劇jar

依加先來打？
當時如日中天個時連登都已經大把惡搞圖啦
有幾武勇啊？
睇過？

唔怪得北佬咁驚廣東人

典型TVB本位思考

同 「我地中國人」一撚樣

香港都有（曾經）

我嘅習大大

以前香港寬頻bbtv仲有南方台，睇左十幾年，前年先執左，送埋啲垃圾mytv super

細個睇彭彭報新聞 D演繹方式又抵死又大膽
記得好似曾經有段時間唔係佢報,佢後尾有出返嚟講點解,但係又唔記得點解佢當時因為咩問題而唔比佢報

呢個台不嬲打緊擦邊球

now好似有得睇

以前都有禁忌：

公益節目，TVB要剪走哂ATV藝人/logo先會畀播出街
香港藝人/歌手接受TVB以外傳媒釆訪唔能夠用廣東話（自己母語）

當然包括間間茶餐廳部部電視機都唔畀轉台/必須長開播住既TVB

之前東莞拍咗套咩城管宣傳片
彭彭笑鳩佢多鳩魚
恥笑話依家廣州依家block香港台敏感節目嗰陣用幅迎客松圖太寡 應該轉條片
跟住另一日又笑鳩政府貪污數都懶得做
睇下搵唔搵得返先

Why not both?

南方衛視

老豆好撚鍾意睇七十二家房客

Tvb 奶共奶到...
南方衛視真係抵讚

6:00開始先笑鳩段宣傳片再笑鳩block香港台敏感內容

8:17 笑政府懶得做數

就係班狗官放出白色恐怖 日日講紅線

冇人想知啊屌你老母

擔心主持人安危

屌我阿婆我阿媽都係

中國反既都係領導
而唔係共產黨 呢個邪惡軸心

粵獨啦

四眼哥哥傔命長?

香港真正嘅內地係廣東廣西 要保證香港獨立嘅話嶺南都要獨立 頂住班支那北佬唔好俾佢打落嚟

都市笑口組

老豆成日開住，睇到就嚟集集都識背

細個返到鄉下廣州成日開黎睇

香港內地係大帽山

細個成日開黎睇

南方衛視正野黎

香港人學野喇！

多左人留意好快玩完

不能夠容忍廣獨思潮‼️

廣東本來就係革命基地，D人都係有份情義

呢集是否影射香港佔中？

[/quote]

呢個電視台一直背後都有人支持

佢地既主持 真係由胡錦濤時代開始屌中共, 支持廣東話
但十幾年都可以無事

真心想知道後台係邊個, 仲勁過周永康, 薄熙來

細個好鍾意睇72家房客

係界限街

開個節目撐粵語，再請班撈頭上去笑鳩佢地

唔係天水圍咩？

以前番大陸咁啱開電視睇
有d處境劇都好應棍講普通話入侵
搞到細路同老人家都溝通唔到，要父母做翻譯
有d學校被逼用普通話都有做小小反抗
人地都係心水清但做唔到咩